cero 「POLY LIFE MULTI SOUL TOUR」debut live in Hong Kong

cero 「POLY LIFE MULTI SOUL TOUR」debut live in Hong Kong

2018年繼The Fin.、Yogee New Waves後，White Noise再帶來另一隊日本樂隊cero。

之所以帶他們來港演出原因有兩個：

1. 他們新作《POLY LIFE MULTI SOUL》，巨著。
2. 他們龐大陣容的現場演出，精采。

日流回歸，K仔K女都退避三分，不論是老前輩竹內Mariya的《Plastic Love》、松原Miki的《真夜中のドア》，還是新生代Yogee New Waves的《Climax Night》，這些日聽夜聽的洗腦歌都離不開City-Pop，也許不少認識cero都是因為這紅遍全球的曲風，可是他們並非純粹的單一風格，而是混雜不同元素的Eclectic聲音。

以西東京為基地的cero，名字是Contemporary Exotica Rock Orchestra.的簡稱，自從樂隊蛻變成現在的三人行陣容後，音樂也大躍進，高城晶平（主唱、結他、長笛）、荒内佑（鍵琴、和唱）和橋本翼（結他、單簧管、和唱）都是多功能音樂人，三年前第三張專集《Obscure Ride》已逐漸由清爽怡人Guitar-Pop走向多元化，來到今年面世的《POLY LIFE MULTI SOUL》，絕對是登峰造極的巨著，大力加強管弘樂的份量，Guitar-Pop、City-Pop、Reggae、Dub、Soul、Jazz等多面向取材，帶來這張充滿深度的名盤，並登上Oricon公信榜前列，而樂隊這次成熟表現，就像二十前Fishmans的經典《宇宙 日本 世田谷》一樣耀眼。

除了在錄音室，cero也將這豐富的質感帶到現場演出中，今次首度香港舉行音樂會，繼續一絲不茍的認真製作，台上不只cero三人，還會如同日本演出般夥同多位樂手同台玩奏，看Live DVD感受過的無限感染力和張力，置身現場時無疑更精采和熱鬧。

* 預售門票現以於 White Noise Records 獨家發售
* Advance ticket is now available exclusively at White Noise Records.

** 網上門票現以於 White Noise Records's FB page 網站獨家發售
** online ticketing is available now at
** Plus $10.00 HKD service fee

White Noise Records: l
Presenter: White Noise
Design (Poster): Donmak & Co.
Backline Equipment support: Backlinestore
Acknowledgement: Kakubarhythm, Youth Square

仲有一個月左右，睇下有無人會去
利申飛已買

Btw,柴灣好遠，做乜唔喺hidden agenda 搞

柴灣堅遠
要準時收工先趕得切去睇

尋日你有冇去hidden agenda 睇lamp Asia tour?

無呀

呢隊賣飛佛 不過尋晚唔算好多人，可能大雨關係
今個月破產啦 咁多日本band

推

買左飛了
獨睇

我都係毒睇

場show我估實賣唔哂飛

香港嘛....
唔好令到佢地對香港失望就得

輕輕一推

今日呀

買唔切adv，要walk-in

無問題啦
不過我唔知準唔準時到收工

去緊🤤
係大阪睇左一次
宜家又可以loop多次❤️

入場前推一下

希望今日滿

會嗎

Hope so
But件tee好正又抵屌

入場等緊

都有7成滿